俾人無理解僱有無得搞搞佢？

返咗某公司半年
轉咗個店長後成間鋪俾佢搞冧晒
啲ft pt俾佢搞到好快又走一個

今日上上下堂收到whatsapp
通知被人炒魷魚
追問佢咩事 佢只答表現唔好
更表唔合要求 人地比兩日我又比兩日
結果一個whatsapp就話炒我
仆你街咁撚兒戲嘅咩

話我知有無得搞搞佢
佢又唔覆我又淨係叫我走

Ft定pt先 有賠足其實你得點追

pt嚟㗎！

佢一個whatsapp就叫我唔洗返工
但唔係有七日通知期咩

香港人開既鋪？

睇下有無簽約 份約點寫
之前公司轉手都賠錢俾pt

內地人

就係咩都無寫

pt 無得搞喎
就算七日通知
佢話唔偏你更
你都咬佢唔入

PT邊有無理解僱，小學雞？